點解啲人會覺得影大脾個個冇問題 但個女就有問題

見到好多個post都話個女仔自己露隻腳出嚟比人影
之後就話個女仔有問題 唔應該露出嚟

但係個男影人就好似理所當然咁

咁熱就緊係著短褲 咁著短褲就緊係露腳嫁啦
露得就預左比人影 咩道理

露又唔係露比你睇 純粹熱啫

點解啲人諗嘢咁奇怪 係咪全部都咸濕仔

我成個夏天都係著長褲，邊有熱就短既道理

全部都係 邊有分伊唔伊斯蘭